新Online Game介紹: 真．香港保衛戰

發夢夢到有隻新Online Game前幾日出左，叫真．香港保衛戰

隻Game好似係俾玩家有唔同職業，咁多款職業俾你選擇，一定有岩你既

好似分三大類: 前 後 自由
前既有:
盾佬 (HP高配盾) 打機無Tank邊得呀
片手戰士 (可以拎單手傘，攻守數值平衡)

後既有:
投擲手 (人肉投擲水樽等殺害力超低既雜物，以攻擊速度同人數見識)
旗手(拎住顥眼既香港區旗，常局於部曲既中央位置，大大提升各士兵既位置感)
大聲公 (配備電子/人肉大聲公，一眼關七，提點各方士兵如何走位)

自由:
律師 (需要點爆學識，通常會好似218五個零咁留低自己既聯絡資料)
大富豪(同Bruce Wayne一樣，有錢就係佢既超能力，默默為士兵提供各種裝備)
牧師 (多以群體出陣，勁起上黎好似阿叔林尚義咁帶住成班信徒以詩歌同聖經經文作出持續攻擊)
紀曉嵐 (單人型牧師，轉以個人道德情操等嘗試教化對方將領或士兵，持久力可謂金槍不倒)
通訊兵 (轉達重要資訊)
外交兵 游說更多身邊認識既人，得到佢地既不反對、解諒或支持

注意事項:
1. 目標得一個，你知、我知、所有人都知
2. 有唔同場地，唔同層數同日子，但勝利或失敗只有一個
3. 保護自己同眼前所有同伴 (無事先能達成目標)
4. 兵貴神速，佔得太大地方只會得到負作用既
5. NPC有學習能力，玩家必須有比NPC更高既學習能力同增強速力方能獲勝
6. 記得自己度下買咩Skin同防具，一早準備好點都好過係地下執裝
7. 選完職唔洗周圍同人講，自己埋位
8. 呢隻太少玩家加入，就會Del Server，想加入就盡快

果D點排陣個D，我少玩即時戰略遊戲，交俾熟識既巴打睇下有無發到夢啦?

仲有鍵盤戰士，可以好有用

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

推！

唔該推俾對呢種好遊戲無概念既朋友